遊玩時 開心一點 不必掛念我

來好好給我活著 就似最初

ok 8

根本就唔會掛住，唔洗你講